仍用接近那甜蜜字眼通電...

唉

未認識對方前的生活，大家很好。

認識後，就不能自拔，

明知沒好結果，仍用接近那甜蜜字眼通電...

唉

既生瑜，何生亮。

負咩皮

朕好傷心

最後果句用得好怪

既然有現任
何必讓我遇見另一個

我沒有共你踏破萬里不夠劇情延續故事

屌你老母

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

好中..其實大家都無經歷過咩
但就好搞住搞住咁

春秋只轉載要事啊bro

件事都唔配寫入春秋
仲記嚟做咩 算啦

唉

我都經歷緊 好似連叫春嘅資格都冇

吹下水？
Tg
mikechan0723

晏啲搵你